msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: fwlogwatch 0.5.2\n"
"POT-Creation-Date: 2003-06-22 17:30+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2001-11-11 00:20+0100\n"
"Last-Translator: Ying-Chieh Liao <ijliao@csie.nctu.edu.tw>\n"
"Language-Team: -\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=Big5\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../compare.c:124
msgid "conn_sort_up: wrong mode\n"
msgstr "conn_sort_up: 模式錯誤\n"

#: ../compare.c:220
#, c-format
msgid "Error in sort string: '%c', order expected, ignoring.\n"
msgstr "排序錯誤: '%c', 需要順序,忽略\n"

#: ../compare.c:234
#, c-format
msgid "Error in sort string: '%c', direction expected, ignoring.\n"
msgstr "排序錯誤: '%c', 需要范圍,忽略\n"

#: ../compare.c:238
#, fuzzy
msgid "Error in sort string, direction expected, ignoring.\n"
msgstr "排序錯誤: '%c', 需要范圍,忽略\n"

#: ../compare.c:315
#, c-format
msgid "Timewarp in log file (%s"
msgstr "log文件中的時間(%s"

#: ../main.c:24
#, fuzzy, c-format
msgid "Usage: %s [options] [input_files]\n"
msgstr "使用方法: %s [選項] \n"

#: ../main.c:25
#, fuzzy
msgid "General options:\n"
msgstr "全局選項: \n"

#: ../main.c:26
#, fuzzy
msgid "  -h           this help\n"
msgstr "        -h          \t幫助文件\n"

#: ../main.c:27
#, fuzzy
msgid "  -L           show time of first and last log entry\n"
msgstr "        -L <文件>   \t顯示文件中第一次與最後一次登陸紀錄的時間\n"

#: ../main.c:28
#, fuzzy
msgid "  -V           show version and copyright info\n"
msgstr "        -V          \t顯示版本與版權信息\n"

#: ../main.c:31
msgid "Global options:\n"
msgstr "全局選項: \n"

#: ../main.c:32
#, fuzzy, c-format
msgid "  -c <file>    specify config file (defaults to %s)\n"
msgstr "        -c <文件>\t指定配置文件 (缺省 %s) \n"

#: ../main.c:33
#, fuzzy
msgid "  -D           do not differentiate destination IP addresses\n"
msgstr "        -D          \t不區分目標IP地址\n"

#: ../main.c:34
#, fuzzy
msgid "  -d           differentiate destination ports\n"
msgstr "        -d          \t區分目標端口\n"

#: ../main.c:35
msgid "  -E <format>  select or exclude hosts, ports, chains and targets\n"
msgstr ""

#: ../main.c:36
#, fuzzy
msgid "  -m <count>   only show entries with at least so many incidents\n"
msgstr "\t-m <數量> \t只顯示至少有這麼多數量的記錄\n"

#: ../main.c:37
msgid "  -M <number>  only show this amount of entries\n"
msgstr ""

#: ../main.c:38
#, fuzzy
msgid "  -N           resolve service names\n"
msgstr "        -n          \t解析域名\n"

#: ../main.c:39
#, fuzzy
msgid "  -n           resolve host names\n"
msgstr "        -n          \t解析域名\n"

#: ../main.c:40
#, fuzzy
msgid "  -O <order>   define the sort order (see the man page for details)\n"
msgstr "\t-O <排序方法> \t對輸出進行排序 (具體參見相應文檔\n"

#: ../main.c:41
#, fuzzy
msgid "  -P <format>  use only parsers for specific formats\n"
msgstr "        -P <格式>  \n"

#: ../main.c:42
#, fuzzy
msgid "  -p           differentiate protocols\n"
msgstr "        -p          \t區分傳輸協議\n"

#: ../main.c:43
#, fuzzy
msgid "  -s           differentiate source ports\n"
msgstr "        -s          \t區分源端口\n"

#: ../main.c:44
#, fuzzy
msgid "  -v           verbose, specify twice for more info\n"
msgstr "        -v          \t處理時顯示信息,使用 -vv 得到更多信息\n"

#: ../main.c:45
#, fuzzy
msgid "  -y           differentiate TCP options\n"
msgstr "        -y          \t區分TCP選項\n"

#: ../main.c:48
msgid "Log summary mode (default):\n"
msgstr ""

#: ../main.c:49
#, fuzzy
msgid "  -b           show amount of data (sum of total packet lengths)\n"
msgstr "        -b\t\t顯示數據量 (所有數據包長度的總和)\n"

#: ../main.c:50
#, fuzzy
msgid "  -e           show end times\n"
msgstr "        -t          \t顯示開始與結束時間\n"

#: ../main.c:51
#, fuzzy
msgid "  -l <time>    process recent events only (defaults to off)\n"
msgstr "        -l <時間>   \t只處理當前事件 (缺省為關閉)\n"

#: ../main.c:52
#, fuzzy
msgid "  -o <file>    specify output file\n"
msgstr "        -o <文件>   \t指定輸出文件\n"

#: ../main.c:53
#, fuzzy
msgid "  -S           do not differentiate source IP addresses\n"
msgstr "        -S          \t不區分源IP地址\n"

#: ../main.c:54
msgid "  -T <email>   send report by email to this address\n"
msgstr ""

#: ../main.c:55
#, fuzzy
msgid "  -t           show start times\n"
msgstr "        -t          \t顯示開始與結束時間\n"

#: ../main.c:56
#, fuzzy
msgid "  -W           activate whois lookups for source addresses\n"
msgstr "        -W          \t啟動對源IP地址的whois查詢\n"

#: ../main.c:57
#, fuzzy
msgid "  -w           HTML output\n"
msgstr "        -w          \t以HTML格式輸出\n"

#: ../main.c:58
#, fuzzy
msgid "  -z           show time interval\n"
msgstr "        -z          \t顯示時間間隔\n"

#: ../main.c:61
#, fuzzy
msgid "Interactive report mode (summary mode extension):\n"
msgstr "交互式報告模式:\n"

#: ../main.c:62
#, fuzzy
msgid "  -i <count>   interactive mode with report threshold\n"
msgstr "        -i <數量> \t報告流交互模式\n"

#: ../main.c:63
#, fuzzy, c-format
msgid "  -F <email>   report sender address (defaults to '%s')\n"
msgstr "        -F <email>  \t發信人地址\n"

#: ../main.c:64
#, fuzzy
msgid "  -T <email>   address of CERT or abuse contact to send report to\n"
msgstr "\t-T <email> \t收信人地址 (CERT或聯系人)\n"

#: ../main.c:65
#, fuzzy
msgid "  -C <email>   carbon copy recipients\n"
msgstr "        -C <email>  \t轉發地址\n"

#: ../main.c:66
#, fuzzy, c-format
msgid "  -I <file>    template file for report (defaults to %s)\n"
msgstr "        -I <文件>   \t報告模板文件\n"

#: ../main.c:69
msgid "Realtime response mode:\n"
msgstr "實時回應模式:\n"

#: ../main.c:70
#, fuzzy
msgid "  -R           realtime response as daemon (default action: log only)\n"
msgstr "\t-R \t\t實時回應作為傳輸代理程序 (缺省: 只有運行記錄)\n"

#: ../main.c:71
#, fuzzy, c-format
msgid "  -a <count>   alert threshold (defaults to %d entries)\n"
msgstr "\t-a <數量>   \t警告流 (缺省 %d 記錄)\n"

#: ../main.c:72
#, fuzzy, c-format
msgid "  -l <time>    forget events this old (defaults to %d hours)\n"
msgstr "\t-l <時間>   \t忽略此時間前舊事件 (缺省: %d小時)\n"

#: ../main.c:73
#, fuzzy
msgid "  -k <IP/net>  add this IP address or net to the list of known hosts\n"
msgstr "\t-k <IP/網絡> \t將此IP地址加入到已知主機列表中\n"

#: ../main.c:74
#, fuzzy
msgid "  -A           invoke notification script if threshold is reached\n"
msgstr "\t-A\t\t如果有流進入啟動通知文本\n"

#: ../main.c:75
#, fuzzy
msgid "  -B           invoke response action script (e.g. block host)\n"
msgstr "\t-B\t    \t啟動回應文本 (比如 切斷主機與外部聯系)\n"

#: ../main.c:76
#, fuzzy
msgid "  -X           activate internal status information web server\n"
msgstr "\t-X          \t啟動內部狀態信息web服務器\n"

#: ../main.c:102
#, fuzzy
msgid "You can contact the author at <Wesslowski@CERT.Uni-Stuttgart.DE>."
msgstr "請使用以下地址與作者聯系實際<Boris.Wesslowski@RUS.Uni-Stuttgart.DE>."

#: ../main.c:104
msgid "Compile-time options of this version:"
msgstr ""

#: ../main.c:105
msgid "Short name limit "
msgstr ""

#: ../main.c:107 ../main.c:113 ../main.c:119 ../main.c:125
msgid "enabled"
msgstr ""

#: ../main.c:109 ../main.c:115 ../main.c:121 ../main.c:127
msgid "disabled"
msgstr ""

#: ../main.c:111
msgid "Zlib support "
msgstr ""

#: ../main.c:117
msgid "Gettext (i18n) support "
msgstr ""

#: ../main.c:123
msgid "IPv6 support "
msgstr ""

#: ../main.c:282
#, c-format
msgid "Illegal inclusion/exclusion pos. 1 (expected [ie]): %s\n"
msgstr ""

#: ../main.c:283 ../main.c:300 ../main.c:309 ../main.c:464
msgid "Exiting\n"
msgstr "退出\n"

#: ../main.c:299
#, c-format
msgid "Illegal inclusion/exclusion pos. 2 (expected [hpcb]): %s\n"
msgstr ""

#: ../main.c:308
#, c-format
msgid "Illegal inclusion/exclusion pos. 3 (expected [sd]): %s\n"
msgstr ""

#: ../modes.c:50
msgid "Using stdin as input\n"
msgstr "使用標準輸入\n"

#: ../modes.c:56
#, c-format
msgid "Opening input file '%s'\n"
msgstr "打開輸入文件 '%s'\n"

#: ../modes.c:74
msgid "Processing\n"
msgstr "處理\n"

#: ../modes.c:126 ../modes.c:345 ../modes.c:732 ../rcfile.c:449
#, c-format
msgid "Closing '%s'\n"
msgstr "關閉 '&s'\n"

#: ../modes.c:155
msgid "Sorting data\n"
msgstr "數據排序\n"

#: ../modes.c:181
#, c-format
msgid "Opening output file '%s'\n"
msgstr "打開輸出文件 '%s'\n"

#: ../modes.c:192 ../report.c:210
#, fuzzy
msgid "Sending\n"
msgstr "發送...\n"

#: ../modes.c:215
#, c-format
msgid "Generated %s by "
msgstr "生成 %s 由"

#: ../modes.c:225
msgid "an unknown user.\n"
msgstr "不明使用者\n"

#: ../modes.c:233
#, c-format
msgid "(and %d older than %d seconds) "
msgstr "(並且 &d 比 %d 老) "

#: ../modes.c:236
#, c-format
msgid "(and %d malformed) "
msgstr "(並且 %d 有錯誤)"

#: ../modes.c:239
#, fuzzy, c-format
msgid "of %d entries in the file \"%s\" are packet logs, "
msgstr "\"%s\" 是數據包記錄"

#: ../modes.c:241
#, c-format
msgid "of %d entries in standard input are packet logs, "
msgstr ""

#: ../modes.c:243
#, c-format
msgid "of %d entries in %d input files are packet logs, "
msgstr ""

#: ../modes.c:247
msgid "one has unique characteristics.\n"
msgstr "一個有特殊形式\n"

#: ../modes.c:249
#, c-format
msgid "%d have unique characteristics.\n"
msgstr "%d有特殊形式\n"

#: ../modes.c:257
msgid "One entry was excluded by configuration.\n"
msgstr "一條記錄在配置時被刪除\n"

#: ../modes.c:259
#, c-format
msgid "%d entries were excluded by configuration.\n"
msgstr "%d記錄在配置時被刪除\n"

#: ../modes.c:267
#, c-format
msgid "First packet log entry: %s, last: %s.\n"
msgstr "第一條數據包登陸記錄: %s, 最後一條: %s.\n"

#: ../modes.c:269 ../modes.c:761
msgid "No valid time entries found.\n"
msgstr "沒找到有效時間記錄\n"

#: ../modes.c:276
#, c-format
msgid "All entries were logged by the same host: \"%s\".\n"
msgstr "所有的記錄都是從同一個主機登陸的: \"%s\".\n"

#: ../modes.c:283
#, c-format
msgid "All entries are from the same chain: \"%s\".\n"
msgstr "所有的記錄都來自同一個鏈: \"%s\".\n"

#: ../modes.c:290
#, c-format
msgid "All entries have the same target: \"%s\".\n"
msgstr "所有的記錄都有同樣的目標:  \"%s\".\n"

#: ../modes.c:297
#, c-format
msgid "All entries are from the same interface: \"%s\".\n"
msgstr "所有的記錄都來自同一個界面: \"%s\".\n"

#: ../modes.c:304
#, fuzzy, c-format
msgid "Only entries with a count of at least %d are shown.\n"
msgstr "只顯示大于%d的記錄.\n"

#: ../modes.c:311
#, fuzzy, c-format
msgid "Only the top %d entries are shown.\n"
msgstr "只顯示大于%d的記錄.\n"

#: ../modes.c:320
#, c-format
msgid ""
"Reporting threshold: %d\n"
"\n"
msgstr ""
"報告流: %d\n"
"\n"

#: ../modes.c:365
msgid "Warning: pidfile exists, another fwlogwatch might be running.\n"
msgstr "警告: 存在pid文件,可能另一個fwlogwatch在運行.\n"

#: ../modes.c:379
#, fuzzy, c-format
msgid "SIGHUP caught, reread configuration file %s"
msgstr "捕捉到SIGHUP, 重新打開log文件"

#: ../modes.c:381
#, fuzzy, c-format
msgid "SIGHUP caught, unable to reread configuration file %s"
msgstr "捕捉到SIGHUP, 重新打開log文件"

#: ../modes.c:404
msgid "SIGUSR1 caught, reading input from stdin, no need to reopen log file"
msgstr ""

#: ../modes.c:406
#, fuzzy, c-format
msgid "SIGUSR1 caught, reopening log file %s"
msgstr "捕捉到SIGHUP, 重新打開log文件"

#: ../modes.c:485
msgid "SIGTERM caught, cleaning up"
msgstr "捕捉到SIGTERM, 清除內存"

#: ../modes.c:567
#, c-format
msgid "Starting (pid %d)"
msgstr "開始 (pid %d)"

#: ../modes.c:628
msgid "Alert threshold is one attempt"
msgstr "警告threshold是一次嘗試"

#: ../modes.c:630
#, c-format
msgid "Alert threshold is %d attempts"
msgstr "警告threshold是%d次嘗試"

#: ../modes.c:634
#, c-format
msgid "Events older than %d second(s) are discarded"
msgstr "在%d秒之前的事件將不受理"

#: ../modes.c:637
#, c-format
msgid "Events older than %d hour(s) are discarded"
msgstr "在%d小時之前的事件將不受理"

#: ../modes.c:641
#, c-format
msgid "Response mode: log%s%s"
msgstr "回應模式: log%s%s"

#: ../modes.c:642 ../net.c:338
msgid ", notify"
msgstr "通知"

#: ../modes.c:643 ../net.c:339
msgid ", respond"
msgstr ". 回答"

#: ../modes.c:673
msgid "Reading standard input\n"
msgstr "讀取標準輸入\n"

#: ../modes.c:691
#, c-format
msgid "Reading '%s'\n"
msgstr "讀 '%s'\n"

#: ../modes.c:758
#, fuzzy, c-format
msgid "Number of files: %d\n"
msgstr "嘗試登陸的次數: %s\n"

#: ../modes.c:759
#, fuzzy, c-format
msgid "Number of lines: %d\n"
msgstr "行數 : %d\n"

#: ../modes.c:764
#, c-format
msgid "First entry: %s\n"
msgstr "第一條記錄:  %s\n"

#: ../modes.c:766
#, c-format
msgid "Last entry : %s\n"
msgstr "最後一條記錄 : %s\n"

#: ../modes.c:768
#, c-format
msgid "Difference : %s\n"
msgstr ""

#: ../net.c:117 ../net.c:119
#, c-format
msgid "Listening on %s port %i"
msgstr "列出在 &s 上的端口 %i"

#: ../net.c:151
msgid "decode_base64: input string incomplete"
msgstr "decode_base64: 輸入字符串不完整"

#: ../net.c:158
#, c-format
msgid "decode_base64: illegal character '%c' in input string"
msgstr "decode_base64: 在輸入字符串有非法字符  '%c'"

#: ../net.c:184
#, fuzzy
msgid "<tr align=\"center\"><th>count</th><th>added</th>"
msgstr ""
"<tr bgcolor=\"#%s\" align=\"center\"><td>數量</td><td>加入</td><td>源IP地址</"
"td>"

#: ../net.c:186 ../output.c:308
#, fuzzy
msgid "<th>proto</th>"
msgstr "<td>傳輸協議</td>"

#: ../net.c:187 ../output.c:314
#, fuzzy
msgid "<th>source</th>"
msgstr "<td>源</td>"

#: ../net.c:189 ../net.c:198 ../output.c:316 ../output.c:330
#, fuzzy
msgid "<th>hostname</th>"
msgstr "<td>主機名</td>"

#: ../net.c:191 ../net.c:201 ../output.c:322 ../output.c:334
#, fuzzy
msgid "<th>port</th>"
msgstr "<td>傳輸協議</td>"

#: ../net.c:193 ../net.c:203 ../output.c:324 ../output.c:336
#, fuzzy
msgid "<th>service</th>"
msgstr "<td>源</td>"

#: ../net.c:196 ../output.c:328
#, fuzzy
msgid "<th>destination</th>"
msgstr "<td>目標</td>"

#: ../net.c:207 ../output.c:340
#, fuzzy
msgid "<th>opts</th>"
msgstr "<td>選項</td>"

#: ../net.c:209
#, fuzzy
msgid "<th>time remaining</th></tr>\n"
msgstr "<td>剩余時間</td></tr>\n"

#: ../net.c:255 ../net.c:258
#, c-format
msgid "Rejected connect from unallowed ip %s port %i"
msgstr "拒絕來自 %s 端口 %i 的訪問"

#: ../net.c:269 ../net.c:271
#, c-format
msgid "Connect from %s port %i"
msgstr "來自 %s 端口  %i 的訪問"

#: ../net.c:296
#, c-format
msgid "Authorization failed (%s)"
msgstr "檢驗錯誤 (%s)"

#: ../net.c:298
msgid "Authorization failed"
msgstr "檢驗錯誤"

#: ../net.c:306
msgid ""
"<body>\n"
"<h1>Authorization Required</h1>\n"
"</body>\n"
"</html>\n"
msgstr ""
"<body>\n"
"<h1>需要身份檢驗</h1>\n"
"</body>\n"
"</html>\n"

#: ../net.c:315
#, fuzzy
msgid "<p><a href=\"/\">Reload</a>"
msgstr "<a href=\"/\">刷新</a><br>\n"

#: ../net.c:317
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"<br>\n"
"(automatic refresh every %d seconds)</p>\n"
msgstr "(每%d秒鐘後自動刷新)<br>\n"

#: ../net.c:321
#, fuzzy
msgid "<h2>General information</h2>\n"
msgstr ""
"\n"
"</div>\n"
"<h2>基本信息</h2>\n"

#: ../net.c:325
#, c-format
msgid "<tr><td>Daemon start time:</td><td>%s</td></tr>\n"
msgstr "<tr><td>Daemon啟動時間:</td><td>%s</td></tr>\n"

#: ../net.c:329
#, c-format
msgid "<tr><td>Current time:</td><td>%s</td></tr>\n"
msgstr "<tr><td>當前時間:</td><td>%s</td></tr>\n"

#: ../net.c:332
#, c-format
msgid "<tr><td>Running time:</td><td>%s</td></tr>\n"
msgstr "<tr><td>運行時間:</td><td>%s</td></tr>\n"

#: ../net.c:335
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"<tr><td>Alert threshold:</td><td>%d entries</td></tr>\n"
"<tr><td>Discard timeout:</td><td>%s</td></tr>\n"
msgstr ""
"<tr><td>警告threshold:</td><td>%d entries</td></tr>\n"
"<tr><td>超時:</td><td>%d 秒</td></tr>\n"

#: ../net.c:337
#, c-format
msgid "<tr><td>Response mode:</td><td>log%s%s</td></tr>\n"
msgstr "<tr><td>回應模式:</td><td>log%s%s</td></tr>\n"

#: ../net.c:342
#, c-format
msgid ""
"<tr><td colspan=\"2\">Only entries with a count of at least %d are shown in "
"the packet cache.<td></tr>\n"
msgstr ""

#: ../net.c:345
#, c-format
msgid ""
"<tr><td colspan=\"2\">Only the top %d entries are shown in the packet cache."
"<td></tr>\n"
msgstr ""

#: ../net.c:350
msgid "<h2>Packet cache</h2>\n"
msgstr "<h2> 數據緩存</h2>\n"

#: ../net.c:412
msgid "<h2>Host status</h2>\n"
msgstr "<h2>主機狀態</h2>\n"

#: ../net.c:435 ../net.c:442 ../net.c:444 ../net.c:446
msgid "<td>any</td>"
msgstr "<td>任何</td>"

#: ../net.c:440
#, fuzzy, c-format
msgid "<td>%s/%d (known host/net)</td>"
msgstr "<td>-</td><td>%s/%d (已知主機/網絡)</td>"

#: ../net.c:500
msgid "Connection closed"
msgstr "關閉聯接"

#: ../output.c:174
#, fuzzy
msgid " to "
msgstr "到"

#: ../output.c:229
msgid " packet"
msgstr "數據包"

#: ../output.c:231
msgid " packets"
msgstr "數據包"

#: ../output.c:235
#, fuzzy, c-format
msgid " (%d bytes)"
msgstr "字節)"

#: ../output.c:238
#, fuzzy, c-format
msgid " from %s"
msgstr "從"

#: ../output.c:254 ../output.c:267
#, fuzzy, c-format
msgid " port %d"
msgstr "端口"

#: ../output.c:260
#, fuzzy, c-format
msgid " to %s"
msgstr "到"

#: ../output.c:287
#, fuzzy
msgid "<th>start</th>"
msgstr "<td>目標</td>"

#: ../output.c:290
#, fuzzy
msgid "<th>end</th>"
msgstr "<td>任何</td>"

#: ../output.c:293
#, fuzzy
msgid "<th>interval</th>"
msgstr "<td>間距</td>"

#: ../output.c:296
#, fuzzy
msgid "<th>loghost</th>"
msgstr "<td>log主機</td>"

#: ../output.c:299
#, fuzzy
msgid "<th>chain</th>"
msgstr "<td>chain</td>"

#: ../output.c:302
#, fuzzy
msgid "<th>target</th>"
msgstr "<td>目標</td>"

#: ../output.c:305
#, fuzzy
msgid "<th>interface</th>"
msgstr "<td>界面</td>"

#: ../output.c:311
#, fuzzy
msgid "<th>bytes</th>"
msgstr "<td>字節</td>"

#: ../output.c:318
#, fuzzy
msgid "<th>whois information</th>"
msgstr "<td>whois信息</td>"

#: ../parser.c:269
#, c-format
msgid "Unknown parser: '%c'.\n"
msgstr "不知parser: '%c'.\n"

#: ../rcfile.c:56
#, c-format
msgid "Error in configuration file '%s' line %d: not a number\n"
msgstr ""

#: ../rcfile.c:85
#, c-format
msgid "Error in configuration file '%s' line %d, assuming 'true'\n"
msgstr ""

#: ../rcfile.c:408
#, fuzzy, c-format
msgid "Unrecognized option in configuration file '%s' line %d\n"
msgstr "配置文件中不明選項: %s"

#: ../rcfile.c:427
#, c-format
msgid "%s is not a regular file, ignoring.\n"
msgstr "%s 不是標準文件, 忽略.\n"

#: ../rcfile.c:435
#, fuzzy, c-format
msgid "Opening configuration file '%s'\n"
msgstr "打開輸入文件 '%s'\n"

#: ../report.c:49
#, c-format
msgid "Offending IP address:      %s\n"
msgstr "進攻IP地址:\t%s\n"

#: ../report.c:54
#, c-format
msgid "Offending IP name:         %s\n"
msgstr "進攻IP地址名:\t%s\n"

#: ../report.c:59
#, c-format
msgid "Target IP address:         %s\n"
msgstr "目標IP地址:\t%s\n"

#: ../report.c:64
#, c-format
msgid "Target IP name:            %s\n"
msgstr "目標IP地址名:\t%s\n"

#: ../report.c:69
#, c-format
msgid "Number of logged attempts: %s\n"
msgstr "嘗試登陸的次數: %s\n"

#: ../report.c:74
#, c-format
msgid "Start time:                %s\n"
msgstr "開始時間:\t\t%s\n"

#: ../report.c:80
#, c-format
msgid "End time:                  %s\n"
msgstr "結束時間:               %s\n"

#: ../report.c:86
#, c-format
msgid "Timezone:                  %s\n"
msgstr "時間區:\t\t\t %s\n"

#: ../report.c:92
#, c-format
msgid "Duration:                  %s\n"
msgstr "持續:\t\t\t%s\n"

#: ../report.c:98
#, c-format
msgid "Protocol:                  %s\n"
msgstr "傳輸協議:\t\t %s\n"

#: ../report.c:104
#, c-format
msgid "Source port:               %s\n"
msgstr "源端口:\t\t\t%s\n"

#: ../report.c:110
#, c-format
msgid "Destination port:          %s\n"
msgstr "目標端口:                 %s\n"

#: ../report.c:116
#, c-format
msgid "TCP options:               %s\n"
msgstr "TCP選項:               %s\n"

#: ../report.c:122
#, c-format
msgid "Tracking number:           %s\n"
msgstr "Tracking數:           %s\n"

#: ../report.c:231
#, c-format
msgid "Incident report %s-%s"
msgstr "事件報告 %s-%s"

#: ../report.c:299 ../report.c:314
#, c-format
msgid "%d (unknown)"
msgstr ""

#: ../report.c:325
msgid "no SYNs"
msgstr "沒有SYNs"

#: ../report.c:327
msgid "SYNs only"
msgstr "只有SYNs"

#: ../report.c:347
msgid ""
"\n"
"What do you want to change? [1-18/(o)k] "
msgstr ""
"\n"
"您想修改什麼? [1-18/(o)k] "

#: ../report.c:356
msgid "New value: "
msgstr "新值:"

#: ../report.c:438
msgid ""
"\n"
"Should this report be sent? [(s)end/(m)odify/(q)uit] "
msgstr ""
"\n"
"是否傳送這份報告? [(s)end/(m)odify/(q)uit] "

#: ../resolve.c:44
#, c-format
msgid "port mismatch: %d != %d\n"
msgstr "端口不匹配: %d != %d\n"

#: ../resolve.c:62
#, c-format
msgid "Resolving %s from cache\n"
msgstr "緩存中解析%s\n"

#: ../resolve.c:70 ../resolve.c:96
#, c-format
msgid "Resolving %s\n"
msgstr "解析 %s\n"

#: ../resolve.c:79
msgid "Wrong host name size\n"
msgstr "主機名長度錯誤\n"

#: ../resolve.c:103
#, c-format
msgid "%s [forward lookup: %s]"
msgstr "%s [向前搜索: %s]"

#: ../resolve.c:106
#, c-format
msgid "%s [forward lookup failed]"
msgstr "%s [向前搜索失敗]"

#: ../response.c:58
msgid "One logging ipchains firewall rule defined"
msgstr "一條登陸ipchains防火牆規定已定義"

#: ../response.c:60
#, c-format
msgid "%u logging ipchains firewall rules defined"
msgstr "條登陸ipchains防火牆規定已定義"

#: ../response.c:63
msgid "No logging ipchains firewall rules defined, format was requested"
msgstr "沒有定義登陸ipchains防火牆規定, 需要格式"

#: ../response.c:84
#, c-format
msgid "%s is group/world writable"
msgstr "%s 可被group/world修改"

#: ../response.c:173
#, c-format
msgid "Deleting packet cache entry (%s)"
msgstr "刪除數據包緩存中的內容"

#: ../response.c:195
#, c-format
msgid "Deleting host status entry (%s)"
msgstr "刪除主機狀態中的內容"

#: ../response.c:255
#, c-format
msgid "ALERT: %d attempts from %s"
msgstr "警告: 來自 %s 的 %d 嘗試"

#: ../utils.c:51
msgid ""
"\n"
"Memory allocation error, exiting.\n"
msgstr ""
"\n"
"尋找內存地址錯誤, 退出.\n"

#: ../utils.c:66
msgid "Exiting"
msgstr "退出"

#: ../utils.c:75
msgid "Not executing buffer containing format string"
msgstr "帶有格式字符緩存將不被執行"

#: ../utils.c:80
#, c-format
msgid "Executing '%s'"
msgstr "執行 '%s"

#: ../utils.c:169
#, fuzzy
msgid ""
"fwlogwatch error: mode collision, please check that you didn't specify\n"
"   several modes on the command line or a second mode is active in the\n"
"   configuration file.\n"
"   Please use a separate configuration file for each mode or comment out "
"all\n"
"   entries in the default configuration and use command line parameters.\n"
msgstr ""
"fwlogwatch錯誤: 模式沖突, 請檢查您沒有在命令行中指定多種模式\n"
"   或者有第二種模式被默認啟動,或在配置文件中有否指定\n"
"   對于不同的模式請使用不同的配置文件, 或使用命令行參數\n"

#: ../utils.c:231
#, c-format
msgid "IP address error: %s\n"
msgstr "IP地址錯誤:  %s\n"

#: ../utils.c:257
#, c-format
msgid "Error in CIDR format: %s\n"
msgstr "CIDR格式有錯誤: %s\n"

#: ../utils.c:275
msgid "(known host)\n"
msgstr "(不明主機)\n"

#: ../utils.c:309
msgid "(excluded host)\n"
msgstr "(被排除的主機)\n"

#: ../whois.c:212
#, c-format
msgid "Looking up whois info for %s from cache\n"
msgstr "在緩存中為 %s 尋找whois信息\n"

#: ../whois.c:219
#, c-format
msgid "Looking up whois info for %s\n"
msgstr "為 %s 尋找whois信息\n"

#: ../whois.c:240
#, c-format
msgid "lookup failed: %s\n"
msgstr "搜索失敗: %s\n"

#: ../main.h:262
msgid "fwlogwatch summary"
msgstr ""

#: ../main.h:286
msgid "fwlogwatch status"
msgstr ""

#, fuzzy
#~ msgid "  -f <file>    specify input file (defaults to %s)\n"
#~ msgstr "        -f <文件>   \t指定輸入文件  (缺省 %s) \n"

#~ msgid "                     (defaults to '%s')\n"
#~ msgstr "                   \t(缺省為 '%s')\n"

#~ msgid "                     (defaults to %s)\n"
#~ msgstr "\t\t    \t(缺省為 %s)\n"

#~ msgid "SIGHUP caught, ignoring"
#~ msgstr "捕捉到SIGHUP, 忽略"

#~ msgid "<td>Hostname</td>"
#~ msgstr "<td>主機名</td>"

#~ msgid "<td>Destination IP address</td>"
#~ msgstr "<td>目標IP地址</td>"

#~ msgid "<td>Protocol</td>"
#~ msgstr "<td>傳輸協議</td>"

#~ msgid "<td>Source port</td>"
#~ msgstr "<td>源端口</td>"

#, fuzzy
#~ msgid "<td>Service</td>"
#~ msgstr "<td>源</td>"

#~ msgid "<td>Destination port</td>"
#~ msgstr "<td>目標端口</td>"

#~ msgid ""
#~ "<html>\n"
#~ "<head>\n"
#~ "<title>fwlogwatch status</title>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<html>\n"
#~ "<head>\n"
#~ "<title>fwlogwatch狀態</title>\n"

#~ msgid ""
#~ "<div align=\"center\">\n"
#~ "<h1>fwlogwatch status</h1>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<div align=\"center\">\n"
#~ "<h1>fwlogwatch狀態</h1>\n"

#~ msgid "<html><head><title>fwlogwatch output: %s</title>\n"
#~ msgstr "<html><head><title>fwlogwatch輸出: %s</title>\n"

#~ msgid "<h1>fwlogwatch output</h1>\n"
#~ msgstr "<h1>fwlogwatch輸出</h1>\n"

#~ msgid "<td>start</td><td>end</td>"
#~ msgstr "<td>開始</td><td>end</td>"

#~ msgid "<td>port</td><td>service</td>"
#~ msgstr "<td>端口</td><td>服務</td>"
